大家日望夜望支爆來臨，原來自己親手救番

日望夜望支爆來臨 只系一時三刻

但間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB 就系無時無刻

TVB可能講得冇錯架
有大家交稅
中國最後或會成為大贏家

你們還有香港這個錢包

成班再點樣唔妥習種,一旦陷入支爆危機,就自動歸隊,點都要幫手頂,因為唔知支爆完自己仲在唔在生,可能你死屎種未死
真係發揮緊人性光輝

所以焦土派又贏

因為只有置之死地而後生

香港仲有外匯儲備

放心，支共死唔去

當個一萬億入左大陸戶口，都只係泥牛入海

第一眼睇到係好多支飛彈飛落支那到

其實係成班人頂阿古捷斯